（有圖）點解cosplay可以咁淫

g

同一個人黎

真係得個淫字囉 冇美感

無知一問，尾二嗰張點解對腳咁光嘅？想表達啲咩？

no good

班司徒奈奈就係鐘意睇呢啲呀嘛